監警會: 陣時無收到有人投訴警察執勤無number 喎!!!!!!

calling 鍵盤戰士

即係無人信鳩你囉 , 監警呀 , 自己落去睇啦 , 當自己係投訴課咩 , 有投訴先做野就唔叫監啦

屌，佢係監察警方處理投訴

Source?